做左10年馬房，你問我答。

頭盔:唔開人名

之後幾場有咩心水

無心水。有份行內流傳既料，不過一場5隻 on99
11月30日 跑馬地 (香港本地練馬協會)

第一埸
(A類) 9神光輝耀 1永恆光輝 2銘記心中 8踏雪名駒
(B類) 10天地福星

第二埸
(A類) 7鼓浪飛星 5野外桃源 2搖錢樹 9好友心
(B類) 8通勝

第三埸
(A類) 4智勝明駒 10星際武士 2越跑越好 1好叻仔
(B類) 9駿瑪

第四埸
(A類) 6中華壹號 3同進 2海翡翠 8信是有緣
(B類) 4索先生

第五埸
(A類) 5勁豐裕 4馬狀元 9想贏就贏 8飛馬再威
(B類) 3招多福

第六埸
(A類) 3好益善 2超好玩 6勁飛勁 11威風霸皇
(B類) 1肥仔

第七埸
(A類) 4達羅素 2發明小子 12皇者拍檔 10勝利仔
(B類) 11快樂神駒

第八埸
(A類) 8開心有你 2越感 5魅力知心 12星光大師
(B類) 6勇少爺

我唔係好賭馬，流料多

負責做咩？

馬會係咪有個位係打鐵做馬蹄匠
請唔請人
想學打鐵

操馬

而家好少直接請，通常馬伕轉職，不過放心，實有機會，黎緊要人上從化釘甲

幾時請人
想入行

馬伕